John Mayer Live in Hong Kong (2)

Part one

HEARTBREAK WARFARE
I DON’T TRUST MYSELF
WHO SAYS
WAITING ON THE DAY
LOVE ON THE WEEKEND
VULTURES
CHANGING
IN THE BLODD
DREAMING WITH A BROKEN HEART
WAITING ON THE WORLD TO CHANGE

集氣neon

究竟個break會放幾耐

紅Van

slow dancing in a burning room

EDGE OF DESIRE
IN YOUR ATMOSPHERE
繼續集氣氣氣氣氣氣氣氣氣！！

仆街 仲排緊

Edge of desire
Friends lovers or nothing

仲有in repair同stop the train

Covered in rain!!!!!!

啱啱發生咩事

估唔到

有呀喂！neon

Neon 射左

真係有呀好正

今晚咩事

左邊個黑鬼叫咩名好撚勁

等緊no such thing 同 your body is a wonderland

No such thing應該難d

係咪唔會唱assassin個時啲歌

仆街 坐我附近啲人下半場先到 之後聽完slow burning 就走咗

屌，唔撚睇讓返出黎，幾多人想睇冇得睇，正仆街

Ooohhhhh ohhhhhhhhh!

正

唱撚左呀屌你！！！

Part one

Heartbreak warfare
I don’t trust myself
Who says
Waiting on the day
Love on the weekend
Vultures
Changing
In the blood
Dreaming with a broken heart
Waiting on the world to change

Part two

Emoji of a wave (Acoustic)
Covered in rain (Acoustic)
Neon (Acoustic)
Free faliing (Acoustic)
Stop this train
Still feel like your man
Something like Olivia
Speak for me
Why Georgia
Rosie
Slow dancing in a burning room
New light
Dear Marie

Encore
Roll it on home
Gravity

好正呀

都真係痴撚線 唱左2個鐘

個SETLIST真係真心癲

Helpless
Edge of desire
I guess i just feel like

想聽in your atmosphere
不過都好正了 oh返john出黎
個氣氛老實講好正

差in your atmosphere

差in repair就真係有今生無來世
但係都好撚正呀屌你老味

呢個真 仲要有條友下半場先到 全程玩手機無望過台
去到slow burning 都係玩手機 不過企咗起身玩

Rosie solo最正

炒曬車

佢都唔會玩返以前啲歌架拉，玩既野唔同做

今晚所有野都高質，包括樂迷！
好感動！
Please come back John!!!
祝各位同好有個wonderful night !!!

冇belief???

想問下係咪收咗檔冇得買嘢了？
想買個PIN

屌你真係好撚正

出面有 但好多野都賣哂

聽到佢話出道廿年第一次黎真係好想喊
我都等左你八年

係真係等左好耐

希望佢會再黎

Slow dancing in a burning room

睇佢真係鍾意香港
最尾gravity 好感動
大家做到野啊

黑tee買咗中碼但好似細咗啲
有冇巴絲接收？

我！

你啱呀
有啲人都唔係真係欣賞個performance
我前面嗰對鬼couple
遲到入黎不特止
成場喺度攬攬錫錫
人地唱緊時喺度玩電話
唱完dear Marie 早走
屌 遲入早走不如味L睇啦
浪費哂啲飛 （藍區）

今日佢差不多唱哂我心裡面嘅favourite
以gravity 佢結尾
我已經死而無憾

加密留tg

slow dance
滿足了 未睇過咁長既外國conceet

巴打 你唔係度過㗎咩 咁失策

我隔離對情侶條女好明顯係乜柒都唔識陪條仔黎
係咁攬住條仔求安慰真係好礙眼

仲有Rosie
嗰段solo 真係一流

戴帽係 Isaiah sharkey
冇戴係 David ryan harris

妖 呢啲真心想一槍打爆佢個頭

John Mayer世界第一！
我覺得佢勁到連天堂都會聽到佢手吉他
Live比cd震撼一百倍

Belief呢

兩個幾鐘

Rosie solo正能到
Slow dancing 後段先爆！

我叫到喉嚨痛

現埸聽到睇到佢玩結他真係speechless

黃區見到衛蘭衛詩

有幾多明星黎咗睇

黃區見到eason!!!

仲有佢個guitar face

起晒雞皮

我度灰tee買咗中碼，點知灰tee係大啲㗎喎，搞到件黑tee細得濟

多謝巴打

有人叫pino paladino

差首the heart of life
但都好正

真係無諗過佢會唱cover in the rain 有小小意外收獲

好高質

咁耐以黎睇過最高質既演唱會

你個名。。

雖然好正 但有冇人覺得音響認真麻麻
啲聲炒埋一碟 分唔開樂器

吉他神

會展都算幾好聲

佢手結他真係睇到
加埋佢個結他樣真係正到

John Mayer 結他之神當之無愧

大聲拆晒

已經比我想像中好但一大聲就炒埋一碟

好好聲喎
可能我坐正console後面正中間，d聲好過亞博多多聲

坐後區 啲聲真係幾好

比到反應john希望佢會再黎

我坐s16, 普通solo d聲都算係咁，但一到大聲都係炒

今晚個show真係好正！好感動！現場首首都正過studio ver

係衰在jm一重drive+bridge pickup d聲就又拆又吉整體都好好

屌我都見到對couple不過藍區氣氛幾好 好多人企足全場

我淨係見到個著住籃球衫既肥仔係咁搏懞企藍區前排d走廊位

佢話黎兩日 要唱晒

S7 好多都企全場

真係好撚正 好鍾意今晚setlist 希望下次黎真係開兩場

好睇到一個點
下次佢再去亞洲我飛去睇都制

我係S7隔離好多女女跳舞

我藍區前排有四個位係吉既，係咪班黃牛賣唔去啲飛

同埋JM話HK top 5 city果陣，我隔離兩條大陸仔西曬面咁...酸到佢地

應該真心鍾意香港，下次見

今晚set list 算屈機
不過好似一首heavier things都無

Why Georgia 嗰句跟甩左

啲大陸仔好撚on9,我岩岩走廊位
有兩個大陸仔+大陸妹中場休息完上黎博懵企我隔離，我啤一啤佢佢縮後左一格
然後俾我後面嗰個趕
佢再過對面，然後對面條友直接搵實Q黎趕
然後直頭影都唔見埋行到好後
原本可能係山頂位黎

有跳足全場 仲嗌到拆曬聲

落完大陸唔死都偷笑啦

死而無憾
Covered in rain真係諗都無諗過

嗚呀氣氛比想像中好好！
我坐中後但大部份人都有企起身
但有啲大陸人拎住電話錄足全場 上網search live咪得

聽到真係喊咗出嚟
完全冇 expect 過會唱 CIR

無paper doll但無諗過有roll it on home嗚呀

Edge of desire
Daughters
Wonderland
仲有好多歌好想聽佢唱
不過真心好圓滿 點解可以乜嘢都駕馭得咁好

本身都打定輸數，但咁都呃到半首covered in rain都已經當完咗夢了

睇John Mayer個tech拎左一次65 一次blk1出黎
兩次都拎翻走 John要玩silver sky

唱左大半個LA live都心滿意足

x2 感動到癲 一直覺得呢首歌比人低估得好緊要JM d show一直雪藏呢首歌，但full band version會再正啲

連YBIAW 都無

仲有 In repair 同 In your atmosphere
不過唔緊要 一定仲有機會

估都估唔到
下次黎玩哂成隻
Full band version 勁好feel

去廁所見到六號

belief
daughter
back to you有生之年有無可能聽一次back to you既live

Same 我都好鍾意 Back to you
仲有 Comfortable

無edge of desire 今晚訓唔著

見識少，個黑人手結他都好勁

9分41秒個version我J左好多年今日聽到半首都收貨，好驚喜

想睇埋jm post ig先訓

原來今次Asia tour 無台灣 希望以後嚟亞洲都有香港

有無巴打肯高抬貴手放大碼T shirt
條隊太長完全排唔唔到

我鐘意10:25個version

日本有兩次

有無人有 hoodle m 碼

個演唱會幾有誠意，好似唱左好耐
全場氣氛由頭到尾都好好

真係興奮到同隔離左右一齊大叫 雖然吾係9:41 但都j到出血

唔緊要 一齊訓唔著

我覺得佢原本係想去日本順路黎香港

我有呀！
完全唔想坐低

就係無bold as love

我都好鐘意呢個version, but 係唔係得YouTube 有呢個version咋？

我後面嗰位小姐都會叫博大霧啲人返去
但有時啲security 都有漏網之魚
我忍唔住叫個大陸仔返埋位
用英文屌9佢
最後security 叫佢走都懶死咁嘅7樣
好L厚面皮

正到震
有下次一定去

Mrs.mayer 你係咪自己一個坐s7 c行 71呀

本身其實係咪唱到Dear Marie就完 ？
Roll it on home 同 Gravity 係Oh到臨時加？但佢今朝live咁講法又無可能唔plan唱Gravity

有covered in rain！
特別嗚謝mrs mayer幫我買merch

係 How’d you know?
希望我頭先冇阻住你睇 John

依家啲演唱會係咁
假encore 你見佢第二次先列隊就知

我仲以為亞洲歌手先興呢啲
利申 今次係第一次睇歐美歌手

set 定本身有架啦

Diu...我都見到。等我滿心歡喜

觀眾叫多幾句we want more we want more
就出返嚟encore

Gravity場場都有啦

今晚肯定訓唔著

我係你隔離我一開波見到你咁high就知你係mrs mayer 我都嗌到勁大聲😹勁投入

仆街黃牛、同入去唔係睇既人收皮啦。

唔知點解。。。

我覺得好似越有錢既人坐越前。。。

btw,燈海冇人講？好撚正

見到啲人唔投入真係會影響到心情
我個區啲人勁投入 搞到我都放啲

唔通飛越平就越前咩

我諗係依一世睇過最正嘅concert
初次聽jm 嘅歌就愛上 就諗有冇可能黎香港唱 等左咁多年終於睇到 痴線

可唔可以用白色L同你換

我意思係話，係佢地先攞到最前黎坐，係咪有內部認購

其實唔係

我紅區右手邊有對情侶
開波已經聽到條女講話我一首都唔識
跟住全場坐係度 係甘攬攬錫錫
我心諗唔撚係黎聽歌就死返出去啦

有巴打接收咗啦
你有冇灰色L想換M？返屋企睇多兩睇都好似L好啲

無belief

次次一鼓intro就覺得會係belief
但最後都唔係

首首都正！但有無人同感....原來live版Dear Marie 係咁好feel!!!!!

係，我fd都有
早一日買，但只係買到中後排

呢個tour香港係第一站有Covered in rain

【John Mayer Asia Tour 2019 ＠Hong Kong】回味區

今晚又係好難忘，聽朝返工又可以聽過

呢個月要瘋狂著今晚買嘅tee 出街
喺街見到著john mayer tee 嘅朋友記得say 個hi

我十年前開始彈結他就係聽佢

咁都俾你發現到

我半年前學結他個阿sir叫我聽 一聽就迷上 同年話第一次黎香港開 即刻狗衝

mrs mayer好好人，多謝你幫我買帽

亢奮到全場都無辦法坐係度

唔使客氣

你慢慢會發覺佢右手技術係好痴撚線。。。

Thx bro

明明對腳好攰都堅持要企

前面個對情侶唔係黎聽 勁快走左

一路吹口琴一路彈，問你死未

Guitar 即興真係好好睇

neon

個女仔全程坐喺度係咁玩電話

聽到stop the rain 喊出黎因為我淨係識彈呢首

train

係
然後又扭又跳
好彩無人陪都堅持去睇
真係好滿足好感動

都幾多一個人去睇，仲有啲一齊1黎但分開左坐

stop this train

Same
原來冇熟人喺身邊自己會更加放

我印象中Continuum個期有搞過一次live in HK但無去，之後就無見過佢黎香港真係第一次黎香港？

佢今日口琴個part 以佢標準尼講fail 啦。。

呢段我真心覺得佢好撚痴線

我坐綠區，隔離兩對情侶都遲到，仲要睇咗半場就走，兩條女都係冇反應

無黎過呀

其實點解咁多人唔係黎睇，但又要問飛，曬撚曬

痴撚線 有covered in rain neon vulture

私心覺得啲 feel同 setlist 拍得上 07 LA

coach private party黎過一次

佢拎口琴出黎我以為唱xo 大叫
點知柒咗

英文唔係太好...有無人可以講返佢講過D咩...
記得 香港係佢TOP FIVE

Covered in rain喊左

我估唔到佢會出呢首
亦係我最鐘意

本身唔太識呢位歌手，係睇begin again2(綜藝) 入面嘅cover先識佢，期待下次再泥香港。

想問係咪舉牌個個

我見個西裝友同佢女友跳足成程 好正

唔係 我冇整 sign

本身諗住早一粒鐘入黎買野 點知黎到已經排哂長龍 最想要果件白色長袖冇哂 跟住買左件黑色細碼點知又太細 有冇巴打有黑色中碼同我換？ btw Mrs Mayer係咪S7頭幾行坐最邊果個？

開頭排都排到腳斷

係呀 Hello
如果頭先阻到你睇 show 嘅話
我喺度講聲唔好意思

真心覺得，如今有埋Steve Jordan就好，Aaron Sterling真心差好多皮

有冇巴打可以講下唱Dreaming with a broken heart之前，John講嗰段野講咩？英文差，淨係聽得明一半

我坐你後幾行單丁睇 冇阻到啦大家都企哂起身睇 20mins break果陣見到幾個人過黎搵你拎野 然後完show睇依個post就認得

個個都知你

隔離係咁俾人照田雞又唔熄既先想打獲佢 阻住曬
Btw mrs mayer 我拍左幾條片有你尖叫 同唱 你要唔要番

清你坐邊，我前面個西裝友同條女都跳左成晚

有生之年可唔可以聽到stop this train吹口哨version

Free falling好撚正呀！ 好想幫john含

巴打留個tg? 係就fit

做得好
下次 John 再嚟開 show 都唔知要等到幾時
梗係要 enjoy the moment

如果唔洗番工實去埋武道館睇埋個兩場

佢讚香港讚到

我唔貪心 淨係比條covered in rain我已經夠J 真係完全冇諗過佢會唱 雖然acoustic版冇solo但都好滿足

唱左25隻wtf

巴打觀察力咁強

佢話 訓醒 情緒低落/心痛 不過個隻痛係令人興奮 唔係差既痛 係有養分既痛 佢就帶住依份有養分/好 既痛去錄音室 係錄音室拎起支結他 唔係佢手上個支 好似話google會搵得番 之後佢係依個狀態下寫左依首歌 佢認為大家都知道個種心痛既感覺係點 一齊唱出黎啦

好喎 加密留個 TG

Set2頭5首真係有今生冇來世

John see you next time

D cm全部話香港有covered in rain

梳呀 啱啱笠上身發現其實件黑M幾鬆身幾舒服
不過我有件白色M長袖HONG KONG覺得太大 唔知你有冇買同埋有冇興趣換

聽完佢講 再聽到首歌喊撚左

好似第一次竟然冇唱I Guess I Just Feel Like?
雖然都冇話好恨

驕傲！
唔好隔廿年先再黎啊

搵到source
Thanks仲以為有曼德拉效應

Roll in on home 換 IGIJFL 就好

冇呢首黎換第一個國家有Covered in rain我覺得抵到爛

yes 佢仲話發惡夢係your head tells lies to your heart
唔記得原話係咪咁

Covered in Rain

個個都葡萄我地個setlist

點知日本就整隻電結 covered in rain

想聽 A face to call home
不過兩首都冇可能

已成過去
如果真係唱會sad爆

有呀 就係想買件白色買唔到 留個tg再傾？

I guess I just feel like 唔夠喉

因為我都覺得仲未完miss咗最期待嗰幾首 不過都有其他補返數
同埋今晚氣氛真係好好 實留到個好印象比佢

j舊片

正到爆，但係坐山頂位，無人企

唔知recap pt2 會唔會有我地ohhhhhh個段

坐藍區好撚多大陸仔
前幾行有條大陸狗舉高電話差唔多拍足全場

頭先真係諗番起我幾時鍾意mj
原來係11年前

Gravity正撚到仲要勁好氣氛

想聽Half of my heart

然後係gravity 中間zip返 “dreams to remember...”嗰段乜都補返曬

(LA live intro 前嗰兩句)

一樣 本身諗住可以識下其他單機撚 點知個個成雙成對

差I’m gonna find another you就集郵成功幾時再黎呀

不嬲都鍾意自己睇多啲 唔洗理人目光
係企位嘅話會麻煩啲 冇得去廁所

katy perry

不過要等佢黎都唔知要等幾耐了

有生之年好想聽assassin live好鍾意呢隻歌

新歌黎講我幾想聽佢玩helpless
想聽佢玩呢首solo

Slow dance solo 煲起個下
起曬雞皮 好正
本身好鐘意呢首歌
淨係呢首都值回票價😭😭

jm jm9

我每日起身個alarm 都係依首

有冇人有錄到 我個個位一拎起手機錄
紅衫個d就衝過黎話唔比錄 好想j返😭
求share

不能冇可能拉，rock不嬲都唔係佢最鍾意個啲，wildfire先係佢最鍾意玩個啲

人唔係香港 miss左今次都唔知幾時先再有機會

😂😂我應該就係你講個個啦 s23
又唔好咁講 我鐘意彈結他 女友支持
佢係唔識jm 但睇佢都話正 好聽
多d人認識幾好丫😊

自己去係開心既
但試過無數咁多次前面係情侶仲要攬攬錫錫
有次癲到係我面前互摷又打哂車輪脷疊脷
有無諗過一支公既人既感受啊

有無人買多左米色個件 S/M碼
越諗越後悔無買埋

我都想要米色

錄少少都即刻沖出黎攞燈照我
前面個大陸仔錄成場就唔理
我屌佢老母

求 米色 /new lights /hoodle

屌我應該知你講邊個

我錄到8成呢首歌 但中間唔小心禁錯制無左幾秒前面無左幾粒音同埋後面諗住差唔多完所以停左無錄 要架話留tg

大陸仔是咪帶帽

佢應該最多人識
介紹佢係最loud架！！

David ryan harris都係既

有冇人知steve jordan做咩唔跟去

原話係咁，但好似係話發夢就係你個腦去欺騙你個心，唔係話發惡夢，不過問返上面譯返成段嗰位巴打好啲

諗起david ryan唱完直接入slow dancing

唔該晒巴打 ，我聽得明一半到已經令我覺得首歌更加好聽

啲大陸仔真係好on9
slow dancing都可以坐係到㩒電話
係到睇股票，微博

我見啲大陸仔錄完 即放上微博

舉機冇乜問題但有啲人係全場舉機,佢就睇機,仲要搖下搖下
你FIX死一個位我都話可以就,仆街你搖黎搖去阻著我睇

今次我側邊位冇人有呢個問題
之前睇演唱會一有人咁樣既時候一到HIGH歌我就喺後面一鳩拍飛佢部電話

睇完show個人仲好抗奮
決定再聽吓d歌先上床

仲j緊自己拍d片

John: beautiful beautiful beautiful beautiful

返工搭車j 緊

澳門fans留名

返到屋企成兩點不過值得

搭船見到好多熟人

lm好正 我估要等兩年先再睇到jm

好似發左場夢咁

要不停咁聽番琴晚set list d歌

不停翻睇尋晚啲片
Gravity

屌 尋日排唔到隊買衫 有冇人有中碼 白色長袖或者位袖可以讓比我？可以加少少錢收

PS: 有生之年可以聽到Neon Live 此生無憾

仲要so足lo

真係差in your atmosphere 就超完美

短袖*

無daughter

呢個又係 其實本身期望想佢唱多d舊歌
不過尋日個list都算係咁 聽到我成場都起曬雞皮

Slow dancing 完全無hea 巧感動

仲回味緊兩年內都唔會再黎嫁啦又要等多3 4年啦起碼

Neon slow dance 都起雞皮
估唔到有roise正撚到
Gravity 個feel好到，live>>>YouTube 睇LA live

我冇乜錄video呀
我部機差
如果有人分享下slow dance, gravity, Rosie 就好喇

大合唱個下

我見有人用ipad錄

有無人仲記得佢講左啲咩野

番工回味中

有無人買左new light件tee

佢俾錯細碼我 想交換中碼

唔洗客氣，助人自助

btw
如果大家搵到YouTube live 請擺上嚟
有時間想砌埋YouTube live 合集

live 正過studio 好多

買左件黑色tour t S 碼
返屋企上身發現太細
有有巴絲同換返件M

m 碼

Vultures 已經好唔同
live 手結他輕挑好多

近排唱歌阿sir話歌手會mix到studio version平淡少少等人覺得live正啲

買咗件白色長袖HONG KONG tee嘅M size發現太大
有冇巴絲想用S交換

完左個夢想

冇M size 但想要件tour s 碼tee 求人放

巴打s碼好細的

Janice

著了tee返學 自我感覺良好

求任何款tee L碼 後悔無早d去

有！

有冇人買左520蚊個hoodie

買左 實物幾靚

btw
放JM片上YouTube多唔多俾人ban?

有無手足砌緊apple music嘅playlist?

盡量想砌到成個list都係live ver.

唔public應該OK

咁我要做back up 狗

嘩屌down落黎永久珍藏

快啲出碟

排唔到隊買衫
有冇人買多左件tour tee M size會放

down?
但得免費得360p

再post 多次

依個都唔錯

一睇返gravity 又記返尋晚幾正
希望有why Georgia live

好彩唔係坐呢區
屌你靜到

現場聽好似無咁耐 一睇返成9分鐘

Slow dancing 都8分幾

琴晚成場2粒幾鐘
但好似一下就過左咁

worth every second

聽到入哂神 時間過得超快

聽嘅時候唔想兩首歌完

繼續 跪求一件M/L碼 白色 長或短袖

收米色中碼

John唱still feel like your man句“I still keep your shampoo in my shower in case you wanna wash your hair”仲擺弄左下頭髮

佢係到講佢望d燈個陣扮貓 我笑左

仲有佢話HONG KONG係TOP10個度聽過就算
睇親外國SHOW個個都係話香港係THE BEST
客套說話黎

我後面個鬼妹話top 10 my ass i know ur tricks John

靜到咁TOP30都唔知有冇

有冇實物相睇下
果時帶得1000唔夠錢 冇買

係，睇Jakarta版Stop This Train，全民大合唱

Loop噚日d歌loop左成日

In the blood

我錄低左
塊貓抹面

演唱會後遺症

一聽dear marie就諗起尋晚

好撚正 可唔可以偷圖？

上面d相

waaa 點影㗎

隨便
上網見到

有無巴打有錄 slow dancing in a burning room , 好想聽番

Rosie段solo真係

佢中間仲話見到個𡃁仔訓着左 心諗唔撚係呀⋯⋯

屌日本有同neighbourhood crossover出product

有件黑色細碼想換中碼 有意留tg

我覺得佢又無嬲既

寸佢多

係咪黃牛賣唔出自己睇

其實香港好多跟風，旨在打卡，去左諗住威俾friend睇既人

Slow dance 之前都幾齊，係咪聽完slow dance 就走嘅人

有冇巴絲追開佢個ig show ”current mood”?佢講野好撚好笑好撚有急材，又會認真答fans問題

今集佢係酒店開live, 開show前一晚壞冷氣，有2個呀叔上左佢間房整，仲影埋人哋相po上去

又比喻同佢自己同人collab就好似send裸照俾人咁，叫啲fans感恩，好似收到裸照一樣，唔好嫌三嫌四，講句”thank you,that’s awesome”就得

仲惡搞埋hk setlist

逢星期一, 放lunch即刻開黎睇

有冇人知邊到有得買jm new light mv入面著個件moon hoodie

估唔到佢Jakarta 咁多fans, 佢followers 排名最多第一係new york,第2就Jakarta

聽緊where the light is

Jakarta個場成萬人好似

真係呢間野出定係replica黎？

重有冇咩方法可以買到d merch？
搵極都搵唔到 尋日又咁多人排唔到隊

隔離有個廢中全程玩電話坐低左
似炒濃左自己睇

垃圾

replica
因為好似停產了

呢件野有出過堅既咩？

有 個 brand 係 Kapital

暫時睇黎Jakarta班FANS最高質

岩岩搵到 應該堅野都幾難搵到

琴晚見到有pair couple著

好多人著Visvim

下次join佢哋睇

其實尋晚班賓係最大聲

琴日係可以盡情著visvim又唔會比人話怪

好撚好feel

我都見到 著到同jm一模一樣
見佢地成程show都好投入
so sweet so jealous

有人接收左未？

接收咗啦

👌🏿👌🏿👌🏿 thanks

BTW 琴日係灣仔見到 佢上台果件褸 應該遊客會買果D

有冇人有s碼tee想放？排唔切買
留tg

今日再諗，幾首都ok，但首首都大合唱就咪...
有時想靜靜哋欣賞

其實大家覺得 HK 個setlist 係咪俾其他地方好

絕對係

HK Jakarta Sydney 嘅 setlist 都好正

差一首in your atmosphere就完美

咁講又係

同伴侶一齊gravity omg

曼谷

Slow Dancing in a Burning Room
Heartbreak Warfare
Who Says
Edge of Desire

我鍾意果4首 連住玩....肯定HIGH死

香港場都係差edge of desire姐 其他三首都有

香港set2頭4首 acoustic冇得輸，如果連stop this train都係acoustic好

香港set2頭4首 acoustic冇得輸，如果連stop this train都係acoustic就好

黑色tee細碼想摸l換中碼 有意留tg

Visvim咁撚貴點買 4000幾蚊

邊到見到？

唔覺佢會著呢啲...

之前有個香港人專整d民族print鞋帶 襯Visvim Virgil
John本人直接dm搵佢買 好撚葡萄

唔撚係麻 知邊間 千幾蚊一隻

係!! 某程度上覺得stop this train acoustic版仲好聽過full band

邊有咁貴

唔係 睇中件風褸 4000幾蚊

我知呀 我淨係葡萄佢可以同John對話

佢直頭好似Ed sheeran咁一條友上台都得添

下次佢黎應該搵佢做guest 佢地兩個咁fd

拉埋Taylor swift同Katy perry黎破冰囉仲有gimmick

佢兩個唔洗啦 叫Alicia Keys啦

If I ain’t got you

如果stop this train 同 covered in rain 掉轉

Japan has Ed Sheeran

正能到
Feu De Bois!

好羨慕呀

下星期到ed黎 我都買咗飛

呢個究極級合唱live究竟拯救咗幾多個生命

叫返jm黎

琴日ed係咪開日本

唔係話踩ED
但ED企埋JOHN MAYER度真係爭好遠

連How would you feel段guitar solo都係John Mayer幫佢彈 之但係冇比cred

我覺得如果JM拿上手玩既話
一首普通到爆炸既歌都可以俾佢玩到超正

“Don’t” live with john mayer!

同alicia keys呢首都聽到我起雞皮
特別係JM一開口唱個下

屌
日本唱左helpless, belief, in repair, daughters
仲有ed做guest

好🍇

我地有COVERED IN RAIN喎

正路啦 佢咁鐘意日本

睇到有in repair 即刻sad咗

人地日本起碼唔會無啦啦好靜個時有人9 嗌 秩序都唔會好似香港安排得咁差 雖然佢可能唔care

想問下ed拎住個枝係咪Sliver Sky黎 紫色幾靚

yes

有無巴打有聽東京live 想聽下有ed sheeran既belief係點

唔洗睇都估到
普普通通掃下chord un兩下咁囉

日本merch 同nbhd crossover就知無得比啦

結他技術就冇得比,但ed係香港紅jm 10倍左右.......

件tee正

Spotify 有回味list 好正

Dodgem Blue靚D

其實點解佢兩個係香港人氣會差咁遠

Thinking out loud紅起掛
最紅個時個個都識哼幾句

易上口，容易彈
JM冇咁pop,唔係咁易有人識

同身邊人講去睇左jm
都分享唔到 點解香港咁少人識
明明咁撚正 好撚戇鳩
好撚想分享睇左jm嘅喜悅

笑左thx

邊到有得睇

佢ig都有po

唔聽開呢d好易覺得john mayer悶
都唔出奇

其實live 正過 studio version好多，所有樂器同vocal 都好有力量，又有即興solo
可能啲人聽咗studio version覺得好平淡

John Mayer識聽一定係聽live arrangement
Free jam十個鐘就最正

日本有in repair同edge of desire
但都係冇in your atmosphere covered in rain
但新歌係有玩齊new light同guess feel like

唔知日本價位係點會唔會700幾800蚊港紙起跳

Covered in rain 得香港有

有in your atmosphere

成個asia tour得香港有covered in rain

東京得2個價位
好似係12000 yen最貴，平少少都係爭2、3千yen

仲要係去到表演前幾日都仲有飛賣
官方飛，唔係炒價

d日本仔靜到
超級少人拎起電話影
solo完又冇cheer
淨係聽完一首就拍下手就算
都唔知話佢on9好定專心好

成個TOUR 好似得香港無I guess I just feel like

最好氣氛應該係南美同南亞, 又嗌又跳
香港叫得最大聲都係班賓

有2件黑色tour tee(S同M)
唔知仲有無巴絲打有興趣呢？

黑m me

加密留tg吧

男裝S? 係就有興趣

有分男女裝嫁咩

音響好好

有冇人買多左tote bag可以賣俾我

無分男女
有興就私密留tg

未買過唔知 問清楚好啲

有乜野爽過一路返工一路聽jm

今晚 NEIGHBORHOOD EVENT 又有 Covered in rain:

唔該巴打

落住毛毛雨，唔擔遮，聽Covered in rain
fans 一齊試下

演唱會完即刻砌
想了解下其他用家係咪Spotify search "John" 就見到??

睇呢條片
屌你真係得最前排個班人叫
中後真係一粒聲都冇

日本in repair
好正

佢一個人on stage 都可以好足夠
呢個version 嘅 moving on 都俾我loop 左好多次

收音收唔到姐

[url][/url]
好正

Eric Clapton 琴日搵咗john 夾Cocaine

日本🍇

有無巴打要東京白長袖M碼？

好多香港場片段

人生睇過兩次Jm，次次都真係聽到眼濕濕

成個POST就見到條友係度狂踩港場
條片淨係收到前面喇叭聲 肯撚定個場連回音都冇啦

最後嗰度佢自己用sampler錄自己音好好笑

黎多次香港未

Current Mood

Keep it up Johnny

黑色tour tee已放，唔該2位巴絲打
現追加日本場毛巾2條
有興嘅巴絲打請私密留tg